★仆街了！原來用wechat 綁過戶口，就算解除，自己個名都長存！

Can't delete

這裏會睇到你個名

有冇方法剷左佢

下世小心啲

完全冇得edit

大陸嘢

抵死

抵死 貪果少少

用曬d利是，跟住成個A/C剷走，有冇得救

u have method?

樓豬請keep住反支那，屌雜種
一陣就被人帶走

still keep your data

剩返幾錢
做乜要遮？

This is chi na

$4X

點解咁多？
親戚派咗啲比你？

綁AC有$10
之前又幾封$8.8

有d人有中銀AC仲多

要比人封銀行AC了

你既資料值十蚊

-掃QR CODE送 $8.8
-掃新鴻基QR CODE送 $8.8
-首次加中銀帳戶送$18
-首次加任何信用卡送$10
-買M記滿$25送$10
-其他指定商戶滿$68送$25

i want to cancel my NAME

一舊水唔使就賣晒個人資料畀中共

lm

綁戶口 = 實名認證 = 強力部門永久擁有你資料
好易估者

拎完錢就走
唔通係wechat講8964咩

城管is watching you, 老貓

用下腦都諗到啦

入錢咪好

講真 番大陸用wechat pay 係方便
有咩方法入到錢孜唔駛俾資料佢

want earn the $10

唔驚！

之前政府不是已遺失選民登記PC嗎？

不用怕

就係del ac你都確認唔到佢嗰邊係咪真係del咗，所以你已經GG

不用怕！是wechat技術性Bug

游b見到你咁實好傷心

到時拎曬你銀行D錢

me have no money

為咗幾十蚊，背棄游b

metoo

游b用淘寶
U wechat is ok

yes

食窮支那 plan X

你知唔知點解香港班人上年比人呃左2億幾,仲有大陸人黎香港實比人套晒所有資料再呃番幾百萬?
就係因為裝左呢d app
仲有海航,港航,樂視,仲有新出扮晒香港製造但其實係大陸公司個個電子錢包
十足幾年前個堆集資套現再走資嘅紙上公司一樣

得罪支拿嘅話

已成極權棋子

用支那嘢

支那嘢，不用為妙

算啦！就算唔用wechat，d資料都俾人攞曬 (政府Lost PC)

信用卡迎新都派100 LA. 10蚊就益支那. ON99無得救.

1係咩qr code?

唔綁ac嘅話用唔用到利是錢？
拎咗三封8.8夠錢去m記買餐

用wechat即係打開gps同埋mic
你係邊同埋講某1.2個key word個mic就打開偷聽

恭喜老貓共享支人嘅光榮

我用新AC拎2封$8.8利是
早餐就食珍寶(單買) $25.5
11點後就 $24餐+$1麥樂雞醬=$25
過年25 立即-$10 拎2封利是岩岩好夠比
用完又開新AC 又拎新利是
已經日日幾餐M記

好人好姐怕咩呀

唔洗入信用卡或銀行戶口？

唔怪得老貓做IT搵唔到食啦

好人好姐……

而家咁既政府你覺得有分別咩

網絡實名制 終於到港

大堆港豬率先試用

用威鮮就唔好咁多嘢講啦

一早講左你d data佢keep一世，你無權取消

開新a/c?

唔知支那知唔知老貓用we7 同人傾話嘅內容呢

党已經起咗你底
知道你連登AC了

use 銀包功能only

唔洗

開新wechat

為幾十蚊出賣自己資料啲人都戇鳩鳩

改名吧

裝過wechat 之後部手機曾經輸入過乜，批評過中國政府啲乜，一目了然，就算你鏟咗個apps之後都會畀對方睇晒，點解我咁清楚內部運作？但我唔會講畀你聽。

你係咪覺得好好彩

中國收集人口大數據又進一大步了
好快你就被分類做咩端人口

除左恭喜之外 仲可以試下啲新ICON

便宜莫貪阿

未驚過
而家有45.6免費

石丸已掌握老貓身份行縱、好快劏貓

樓上咁多人發完夢未, 我地啲身分證住址姓名等等一早俾港府送曬上去
你以為唔用就無事? 發夢啦, 人地當多份backup咋

呢啲野跟wechat帳戶

去取消戶口啦保平安啦

怕什麼
你有黨的照顧

你估個名好係咩天大秘密咩

開得中銀戶口一早都俾哂資料中共啦仲驚乜

用幾封垃圾利是仔就收買到你地啲資料
好行唔送了

個名長存對你有咩影響???

無既
實名制咁囉
將來你係v7講過d咩都有番個record咁者

跟一世

幾廿蚊就氹到樓豬比資料人
麻煩del左連登ac先
無謂拉低晒呢樹嘅智商

識玩梗係7仔入數算啦 入信用卡真係ON99

★[HK IT]海關推大數據系統嚴打網上侵權 日掃視2萬條訊息

扺撚死

老貓再世(湯渣)

唔用微訊支付都backup 哂你通過咩嫁啦

唔用就無人資料？根本你係香港就所有資料佢都知。泛民個班人無中銀戶口無回鄉卡，結果連澳門都去唔到，係同名都去唔到呀。

根本有身分證上台你已經咩都俾人睇晒

唔抵可憐

而家wechat pay 係收集你戶口及消費資料

We7 we7 你柒好啦 唔關我事

投共不留無得返轉頭 學好毛語錄未

放心了

刪乜呀，你都係中國人

有實名認證果啲都夠膽用

幾十蚊就買到老貓所有資料

尊嚴只係值嗰幾十蚊

老貓=廢老

你唔係用游b個名登記咩

入左落db就唔會刪
只會set status = 'D' where account = 腦魔

裝過都死，最慘仲要跟部機一世，無論你鏟走個apps都冇用，提就提咗，唔信既？你咪走去挑機囉。

改自己個名囉

-掃QR CODE送 $8.8
-掃新鴻基QR CODE送 $8.8
-首次加中銀帳戶送$18
-首次加任何信用卡送$10
-買M記滿$25送$10
-其他指定商戶滿$68送$2528

上面條友貼嗰幅圖係
we7 official派嘅$8.8
都唔係新鴻基mall嗰啲code

你要先剷除土匪黨後，才可能有方法！

之前支那寶已經出哂事
依家微訊支那又出事

真香港人唔會用，係腥港人先用

成個蚛蟈都係bug?

巴打潛咗水？被失蹤？

腦魔 BB 出年仲見唔見到你架

唔見部pc一定有你份？
選舉資料包埋銀行資料咩？
繼續扮住膠做wechat打手

係囉，都比人知哂地址，身份証

比埋人知銀行，保險箱都冇所謂啦

做人行得正企得正怕咩，係咪？

算鳩數啦 八達通都係咁啦

咁驚比人搵倒？
手機有無上台呀？去出太空咭丫
八達通有無用呀？去入散紙搭車丫
有無返開長工呀？辭職去打散工丫
有無連登帳號呀？即刻logout丫
根本唔明有咩好驚，個腦有問題驚啲

下世咪又係重複犯錯！

都係既，用得wechat班人多數唔驚

官方有回應：

除了支付寶外，另一個同樣來自大陸的WeChat Pay最近在香港也突然十分流行。原因之一，是他們提供麥當勞優惠，消費至指定金額時可獲HK$10折扣，雖然每天只能用一次，但無限次任用。唯亦有不少網民擔心因為是來自大陸，故此很怕個人資料被送上大陸。更有人發表文章，發現在iOS的WeChat加入信用卡或個人資料後，就算停用有關功能，仍然看到資料，「剷極都剷唔走個人資料」。

對於近來網友的擔心和疑慮，官方回應如下：

用戶私隱和數據保安不僅僅是監管所需，也是用戶體驗的關鍵一環，所以WeChat Pay HK致力為用戶提供創新、既簡單又方便的支付解決方案，為消費者及商戶提供多重安全保障。確保我們支付系統上WeChat個人用戶及合作夥伴能獲有私隱和安全，是我們開發這平台時的首要任務之一，必定忠於保護用戶的珍貴的資料和私隱。我們只會保留使用WeChat Pay服務所需資料，並嚴格遵守香港適用的法律法規及WeChat私隱政策。所有的資料都通過高級安全措施進行加密。WeChat Pay亦設有一個系統來保護資訊：
– 可靠的三層驗證：
o 輸入WeChat登入密碼，以驗證用戶
o 輸入相關信用卡或銀行卡資料，以及信用卡驗證碼
o 輸入6位 數字付款密碼來進行支付
– 數據中心：託管資料的數據中心亦符合先進的數據保護行業標準
– 安全政策：WeChat Pay是建立在WeChat平台的一部分。WeChat擁有廣泛的自定義選項可選擇，WeChat私隱政策也通過TRUSTe認證。
– 商家選擇：WeChat團隊會負責選擇可靠和值得信賴的商家與WeChat Pay合作。